[月經]一人一句動漫金句

我一定簡呢句

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

死神就一定係你幾時產生了我冇用鏡花水月既幻覺

走り屋に女はいらねえ

忠義是一種手段。是文人送傻瓜去死的讒言。

如果上連登認真，你注定冚家剷

保護我的自由就會擾亂和平，堅持你的正義便會侵犯我的自由」之中

機會黎喇 飛雲

下…咩…下…咩…哈！

小計!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我們是妖精的尾巴的魔導使！！
好懷念佢首bgm 好熱血

多惠！！！！！！！！！！！！！！！

我禿了，也變強了

相信我！相信那一個相信你的我

左手，只需輕輕扶著

太經典啦唔知仲有冇人識

見返りを期待 したらそれは正義とは言わねえぞ

人唔作出犧牲...

你回來啦
是我回來了

你個腦裝。。。